慎入！女子脫褲大便 男子為賺錢貼近張口接

奈及利亞男子為了賺錢，張口吃女子大下的大便。

據奈及利亞《pulse》報導，famousblogng在《推特》分享影片指出，一名從事網路詐欺的男子(奈及利亞稱為Yahoo boy)為了賺錢，躺在一名女子的兩腿間，而女子脫褲子大便，讓男子張開口接住這些大便。

報導指出，日前一位奈及利亞女子烏蘿娜(Barbie Ulonna)，在臉書上分享她跟從事網路詐欺的前男友約會過程，稱她跟前男友接吻以後，發現嘴巴有瘡傷，就醫後也讓她感到疑惑，為何發生這樣的病狀，後來到前男友家聚會，她在廚房找東西喝時，聽到前男友跟朋友在客廳聊天，發現前男友為了錢吃大便，讓她不僅嚇呆，也知道為何嘴巴會有瘡傷。（即時新聞中心／綜合報導）

痴撚線

No thanks

臭雞 分左手仲去人屋企錫

諗起2g1c

屌咩

Do not google 2girl1cup

入黎就係為佐睇 七瀨戀

食女王d屎

硬左

cls

真心問，食屎會生性病？

點解叫yahoo boy

咁撚黃既D屎

竟然有圖

有冇原片